男女月入中位數分別$20000及$14300

原來男女收差距都仲好大下

個統計點計出黎 依家好多女人做上司

計埋雞應該可以加個0

差距主要係黎自45-54呢個年齡層
而後生嘅年齡層就接近
算好合理啦

不過而家有啲公司走火入魔
每年係到刷女性executives比例嘅KPI
唔係能力行先 本末倒置

晒9氣的調查

連登fg都50k啦 乜鬼調查

後生做行政果班 女人遠高於男人吧
係體力勞動的工 男人先贏

感覺上都係 應該計同一個職位 女性係咪比男性低。 自己身邊見到又真係好似女性係比教容易被壓價

年齡層分佈呢，D人成撚日都斷章取義，只搵D自己有利既資訊

有d女人會去照顧小朋友幾年
之後先再做返野
差距係呢到

實有既不過唔多